點解見親都係女仔話自己受傷?

就算女神級靚女既都係話自己係受傷個個
未見過男仔話自己受傷

咪玩啦 成版感情台差唔多都係啲仔受傷

做假

除左連登帽事case 其他真係好少